中國各地不斷狂賀侵侵中武肺，麻煩轉推

麻煩大家全力推呢個twitter盡快令佢上熱門，感謝。

美國網民唔係慶祝埋一份咩？

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

要推比美國人睇中國人同白左都一樣好想侵侵死。

加拿大同法國都好多鬼佬慶祝緊而家先知原來好多國家都唔妥侵侵
係得香港人同台灣人先會企喺侵果邊

.....

其實好耐啦

到時射核彈就好笑

到時醫返好
咁啲支那人點算

全世界D 盲反左膠都慶祝緊

真，其實連登仔一直係到圍緊爐

所以隔離澳門連登仔成日踩香港連登仔無國際視野無獨立思考能力

所以我地都要好似澳門咁親共

武漢肺炎做到野
藍絲手足 贏了！

真係冇撚人性
畜生

第一幅圖寫牌條友識唔識中文
既然話係「喜訊」又點係「不幸」

左癌支共地球毒瘤

嚴格嚟講香港人唔算企係侵果邊 只係邊個反共就企係邊邊有啲人已經ff緊侵有事彭斯上台

Twitter 好多美國人都想佢死，d相都係黑人多

真係dllm

只係有共同敵人姐

全世界都狂賀
中國唔賀先唔正常

支持果啲又唔撚提

同CNN有乜分別

左膠白左，人憎佢又憎

芝麻人邊到識中文

初初藍絲傳 CIA 去中國放毒

係美國應該都好多人賀緊
不過支那仔就仆硬街都未知 仲係度慶祝

老老實實
隻侵最好退落黎換個真保守派上去
商人格話賣就賣

咁侵有事邊個上台？

美國總統因中國肺炎死亡
美國大條道理出兵進攻中國

咁多人狂屌浸，
但屌浸都係果3幅屁

證明大部分人無咩獨立思考
長期俾人刻意提供資訊
好易俾傳媒隱性洗頭

Push

新咩冠
中國武漢肺炎
病毒戰黎

啲nigger 真係好on9

一個總統做到幾好，都會有人唔鍾意架啦。無必要理呢d

其實日本仔好多都鐘意侵，YouTube am日本新聞留言都好多支持侵

up

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問淡友俠(狗隻#163207)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

衰極都多過沃門豬啦

新冠 == 日本北海道

push

自己整嘅病毒傳到全世界都係，幾國領導人都奶嘢，係威啲嘅唔敢打仗就搞埋啲小手段

講得岩

who say ?

會咁

中共外交部發言人趙立堅都有講似乎玩大左

佢地唔會care
利：美國jj

推

其實大家係anyone but Biden

真係唔怪得Trump要炮製維尼國

其實美國人好多人都慶祝緊
Trump呢個人好極端，鍾意佢就好鍾意，唔鍾意就好憎，冇中間位

pence 上，匪共死得仲快！

推上國際

咪拜登上，到時D老婆仔女比老共國安返去中國，D女權又唔出聲既時候佢地就知咩事
我希望自己有命活到果日去笑佢地

加拿大省就算9數，由上至下都死狗唔敢開聲得罪中共

係因為侵恰尻加拿大姐

侵侵係地球版吹哨人。好彩既係都吹醒左好多國家。

立咁大功
新冠肺炎可以改返名做武漢肺炎未？

美國總統得罪少個人咪即係做少樣野
奧巴馬 卡特呢啲咪例子囉

點解要Twitter

Trump本身都唔受人民愛戴

有d人真係ff到傻左好返即刻放核彈

現在是WW3

事實又一次證明蝗蟲死撚哂都唔抵可憐

彭斯

世界太多左膠 trump好返要繼續打擊支那 支那賤畜好撚囂張 入侵到全世界

twitter有五毛洗做話華人慶祝
平時咩都話中國人 有事就華人

Done

咁有一半人憎trump係正常既，咁佢做得總統都有一半人支持佢

何況trump有咩事局勢只會急轉直下，我係習就求神拜佛佢要好番，最多都係冷戰

全世界明顯支持侵嘅：香港台灣日本印度，有咩共同點？全部鄰近支那，班歐美人未拮到肉唔知痛梗係啦

我加拿大d白鬼朋友禽晚仲突登開Party慶祝叫佢快d死，真係好黑心

其實拜登上台啲黑人下場重仆街

都係嗰句，未死就慶祝

加拿大人個個都憎侵憎到飛起，仲要勁多係鬼佬